/* 
  Localizable.strings
  商速老板助手

  Created by 今日 on 2018/5/7.
  Copyright © 2018年 luyonghao. All rights reserved.
*/

"enter your ID" = "請輸入用戶名";
"enter your password" = "請輸入密碼";
"Retrieve password" = "忘記密碼";
"sign in" = "登錄";
"Mobile phone number" = "手機號碼";
"Verification Code" = "驗證碼";
"new password" = "新密碼";
"confirm password" = "確認密碼";
"get Identify code" = "獲取驗證碼";
"confirm" = "確定";
"change logo" = "改店標";
"choose Merchant" = "選擇店鋪";
"language" = "語言";
"Today's turnover" = "今天營業額";
"Today's receipt" = "今天收單數";
"Merchant report" = "店鋪報告";
"History report" = "歷史數據";
"Turnover" = "營業額";
"Order number" = "收單數";
"day" = "日";
"week" = "週";
"month" = "月";
"year" = "年";
"home" = "首頁";
"Extension" = "推廣";
"My" = "我";
"Top number 10 sales" = "銷售數量前10名";
"Top Amount 10 sales" = "銷售金額前10名";
"categories sales" = "商品類別銷售情況";
"Cashier report" = "收銀方式匯總統計";
"total" = "合計";
"Logging in" = "正在登陸";
"Sale" = "銷售額";
"Sales volume" = "銷售數量";
"Receipt amount" = "收款金額";
"Receipt time" = "收款時間";
"Failed to connect to network" = "連接網絡失敗";
"save" = "保存";
"Boss Assistant" = "老闆助手";
"Today" = "今天";
"Saving" = "正在保存";
"Setting up" = "正在設置";
"Follow system" = "跟隨系統";
